痴能線高登又出左新app 好用到痴媽根！

屌打連登呢啲垃圾野😂😂😂

講真喎

屌喇星 超好用 快撚到

走啦 留喺度托柒？

冷啦仆街！

你在連登遊行示威，絕不會像在高登那樣被鎮壓。放心吧！

痴線，重順過LIHKG,介面又靚，返高登了

Preparing UAT test...

痴線有咩可能咁撚好用

又真係幾令

2017最大發明

糟仔ho ball

An 機有無

痴線嫁牙JOE,肯定洗好多錢 回家了

個app叫咩名

講真人地真係有改善

會上番

無左吹水台

遲下會出

介面係幾靚 但要比錢早洩賺不了

今次認同樓主
用到唔捨得放低部電話

返高登？不了

joe仔又然一仗

最後回應

布拉格
皇蘇3.5細

好用到我喊左出黎

香港人唔值得有牙joe

體育台d 高汁user過晒黎 將就下

個app係高登官方授權第三方app , 又關阿Joe L事呢?
暫時都仲未有充分理據令我返去...

牙joe唔授權點出

成班打手現晒型, 可以一個一個咁block, 正!

要回家了

牙joe既門永遠都為你而開

紅星

不了
呢個笑死

你地慢慢用埋啲廢app啦👋🏻👋🏻

Download左黎睇下，一開半分鐘忍唔住del左。 唔想垃圾app同forum存係我部電話

無人上既論壇，用咩app都快

係
我而家都係電腦先上lihkg

app方面高登秒殺lihkg呢d垃圾

不了 一星

連登正式完成歷史任務

屌你老母 iProA

牙joe

關我撚事

牙joe真係好進取...

又真係幾靚...

的確係好咗，但唔見得好過lihkg
再加上已經退出高登

一分鍾已del

Lm

其實有咩咁靚

就好似win 98上xp咁，但係人地一早已經win7 win 10

真係好用.. 想老屈佢垃圾都諗唔到點講

用左番唔到轉頭

牙祖好波！！

牙joe好波

Win xp = 7 >10

今次真係要回家了😆👍🏻

其實杯葛高登係因為早洩濕尻，
而家人地有個正常嘅 app 就狗衝返去
未免太契弟

係我睇錯定咩，點解好似冇apps台？

連尼住=backup佬😌

已解決，重設左個list搞掂

網上無淨土